曼聯球迷2018聚會，歡迎大家報名

日期:3月30號 （星期六)
時間:下午4:00至6:00
地點:觀塘瑞和街體育館13樓C3後座
收費:每位200元(包食物,飲品)

是次聚會係同曼聯神鋒拉車福特慶祝生日和聚會，如果有興趣的朋友快啲報名，可以與盧卡吉近距離接觸，是次機會難得，大家快啲報名，如果報名可以向曼狗Kyle報名,截止報名日期3月25號， 音樂神童山齊土（全能到仆街）到時還會唱歌給大家聽❤
報名費用可以當天到場付款☺🌈

如果報名可以搵Kyle，電話62286947，有興趣的朋友快啲報名，機會難得，截止報名日期3月25號

要穿越時空 不了

瑞和街

Kyle條走數狗
會唔會呃左我地獌迷d錢著草架

想開開心心睇愛隊贏波